理性討論 今輪英超算唔算歷史最經典？！

1. 白禮頓2:3曼聯－完場判十二碼已經聞所未聞，仲要白記單場中五次柱破晒紀錄
2. 西波朗3:3車路士－車路士半場俾升班馬大炒，最後補時手球唔吹絕平
3. 熱刺1:1紐卜素－老孫世界波兩中柱，紐卡素0中龍95分鐘12碼追和
4. 曼城2:5李城－哥迪奧拿領隊生涯第一次失5球，華迪破晒入哥狗波紀錄，破埋英超單場入3球十二碼紀錄
5. 利物浦6:0阿仙奴－阿迪達領隊生涯最大敗仗，沙拿破晒入阿狗波紀錄，再破紀錄單場入6球十二碼

利物浦比阿仙奴雙殺啦

5 ？

5.未踢樓主點知

維拉10-0大炒富咸都唔提

係都3殺啦

一早講撚咗我係未來人

樓主逆行緊

Saka至少入5球

睇錯未忘人

呢啲廢隊炒100球都冇人理啦

我還傻傻等待五區當選的那一天

學埋蓋清d衰野咁早就開post燈

第5場好經典 今晚再回味
達蛇登基世一教練

佢琴日燈緊

沙拿狠狠逼退 達sir崩潰
阿迷關上門來默數我的淚

圣杰老師利狗來

你收皮啦
我地阿記贏撚硬

樓主未來人

天能

坦狗一人輸6球12m都破左紀錄

冇紅牌先癲

Amn 入6球

神秘力量再湧現
賽果係 4:1 樓主假未來人

當年情？

熱民

殺猁阿又贏

利記必勝

利物浦！冠軍！

社盾 聯賽盃 上下半季
坐底4殺
fa如果有機會撞到就5殺
利歐聯出局落歐霸撞到阿就6殺
破唔破紀錄

歐霸兩回合 7殺啦

樓主利狗

Saka入五球奧巴入六球坦一球og
粗略估計11:7

你不如話轉身射個3分波

6球12碼

殺阿人生於這個地方 稱呼叫沙拿

同一個人

世清

fpl低分到仆街